每個月用數據唔多，有冇咩手機數據plan介紹？

起屋企就自然連wifi上網，停課前返學起campus都係連學校wifi。宜家又唔多岀街，行緊嗰陣都唔點睇手機，聽嘅歌都有download，offline都聽得。所以用都係搭車睇instagram同覆機。
平時正常有返學嗰時大概每個用3-4GB，宜家冇得返就仲更加少。
想問各位我呢啲少用data嘅人有冇咩手機data嘅plan啱用？

宜家用緊smartone 4G，每個月有6GB quota $216.3(應該冇錯)。

自由鳥

最平用卡

上台之前仲有68蚊384

覆文字上連登都ok

load圖慢

一分錢一分貨

鴨記年卡

$88 hkbn 2Mbps（轉台唔收18服務費）

推薦計劃，問人拎推薦碼，雙方各回贈$100-$200
缺點：
中國移動網絡線路
通話會cut 4g上網轉2g，打完電話自動上返4g

$98+$18 smartone 2Mbps

2個都播到youtube 720p/netflix
可以share wifi

$68 smartone 2Mbps
如果你係學生 + 恆生信用卡 + 轉台免$18

lucky sim 最平 攜號轉台 200蚊包18個月 共60GB 垃圾csl網絡 ， 等於1個月11蚊

3hk萬能卡 攜號轉台 250蚊包12個月 100GB（30GB 5大社交app用） 等於1個月21蚊

你1個月用5GB， 1年剛好60GB ， 200蚊搞掂 唔夠數據 有雙sim機就買單獨年卡插入去用

千祈唔好用3

88蚊係中移動plan

自由鳥
完勝

自由鳥，可以每月轉 plan

而家wfh，每月用唔夠 2G，可以用平 plan

之後又可以隨時轉返大流量

+1 同埋最緊要係用Ericsson發射站

今日到期 幫幫手互射data ok? Thx!!!

點玩法？未試過

年卡 50gb 200蚊

用唔哂啲data可以到期日前過比人
之後過左個日之後可以比返我

咁即係冇賺冇蝕，純粹幫手接完轉返俾你？

Er...你有無需要？我都可以比啲你

我下個先用自由鳥
純粹唔明點解啲人成日過data
到時有需要就hi你囉

浪費哂 仲有成差唔多5GB
無諗到今個月會用少咁多

師兄買貴咗

自由鳥
無合約

如果有朋友用，佢又用唔晒，可以買個平plan再叫朋友射俾你

自由鳥ing
醒唔起wfh可以轉平plan

自由鳥
冇合約